C朗落井下石：保方算吧啦

2018-04-13體育

(星島日報報道)因一個爭議性十二碼，祖雲達斯門將保方再一次無緣歐聯錦標。操刀的皇家馬德里射手C朗拿度不但沒同理心，還批評保方等投訴無理。同時，他今仗射入關鍵十二碼後，成為歐聯史上首位連續十一仗士哥的球員。

外界普遍對保方的遭遇深感同情，C朗卻落井下石：「我不明白他們為甚麼要投訴？若沒有犯規，盧卡斯華斯基斯已經將球射入網。今仗貝拿迪亞等祖雲達斯球員多次從後侵犯我們。」或許自知禍從口出，他賽後在球員通道跟保方擁抱，以表同情。

邊句有錯

句句事實

華斯基斯射就難D講

駁唔到添。。

貝拿迪亞等祖雲達斯球員多次從後侵犯我們。

記者真係好做
咁就叫落井下石